EDO餅係咪最難開既食物？

仆你個街次次都開到碎曬

每撚次開左兩邊 中間仲未開到

我懷疑佢裡面本身就碎

我次次都用較剪

識開嘅男人真係cow死女

我係女見到都濕哂

edo餅係俾讀醫啲學生練開刀嗰陣用嚟溫習的

要快狠準
唔好再俾d餅卡住
但又要快 一慢左就會d膠扯住扯住

已放棄
次次都用較剪